sorry 香港市民

小弟好對唔住大家
薄過A4紙 又冇gear
今次真係唔夠薑入元朗
好內疚⋯⋯

我47k都無照入
利申巴

走去行啫 無事嘅

我口罩都無，照入

元朗有咩好驚有炮你都唔驚 驚拎棍

要死幾萬人陪你死啦 怕咩

70歲阿婆都去啦

可以去尖沙咀搵何君堯

怯就輸一世